蕭生：TSLA一定稱霸天下

有冇信徒震緊？
利申：超重倉

唔好貼link出嚟！

$450孖展100%

信念

同場加映，蕭生睇好1137同ABNB